港英餘孽林鄭，下令撤走警察既大陰謀

港英餘孽林鄭，
最後一刻竟下令撤走警察？
令港英旗重現立法會
意圖羞辱中央？

利申：藍絲，今次之後唔撐林鄭了

估唔到林鄭係咁既人

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

係

我都求左好耐都未有圖

唔好俾港英餘孽得呈